Ios Signal Sticker app 上架啦！！！

大家好，我地係黎自中文大學既初創企業Nani Studio，上個po已經介紹咗自己咁我就唔多講啦，審咗成個星期，ios signal sticker app上架啦！！！大家真係好熱烈，熱到server都爆曬，不過唔緊要，最緊要大家開心，繼續唔開廣告住，要多啲人轉會!! 幫手推同比5星thanks

Ios:

Android:

舊po:

Stocker股票管理po:

講下本土IG project，我地諗好咗點搞，亦都諗好點樣喺唔攞用戶資料既情況下出到啲大家有興趣既資訊同埋點解決未有太多人既時候內容唔夠既問題

但係我地唔可以放低現有既project 去搞，因為都要對每個project既用戶同埋投資者負責，同埋都唔夠資金同時做2個，所以預計1年後先會同大家見面。（有新投資者想注資另計，我地每個project都有一定% for sale嫁，想投資快啲搵我，（不過唔好紅資，嗱我就愛國既，苗正根紅，不過紅資影響移民呀，我想去第二度推崇中華民族思想））

好，有咩問題（stocker,sticker,其他）可以tg/email我

Tg:
Email: nanistudiolimited@gmail.com

支持巴打

多謝，推翻上去比ios既朋友見到！

支持，五星已俾

多謝多謝，要多啲5星，上次android排名最高係50，睇吓今次可以衝到排行榜幾多

iOS 已五星

五星！五星！比我喺香港ranking睇到自己得唔得！！！！

推

五星！拍拍拍！上熱門！拍拍拍！

自己偷偷地推多一下先

幫推

多謝

支持本土IT9

多謝你推

正皮好有心

多謝多謝

我以為ios多人用啲反應會更加好添，唔通連登android 先至係主流？

唔夠力推

唔夠力早知等埋ios先一齊出po

iOS撚幫推

多謝你幫手！一齊推上去！

幫推先
另外mobile同desktop好似同步到了

有冇wstick 個d function? 自己畫個d

撳埋5星 再射咗去朋友group

Thx 想要Ryan同西面Yoyo sticker好耐

咁好？

如果真係多人用可以搞嘅，之前都有啲整自製嘅經驗

多謝你先

再推

師兄錯concept, 唔係多人用先整，係整左先多人用...

照抄100% 就ok

推 五星已俾

一齊

其實應該會整既

多謝，推推推

謝幫推

竟然難得仲未有負評

down 了

五星星好正

Push

人生五星星

一齊推

正正子

Gchi

有一個負皮啦

正
btw個搜尋有無得改返搵中間個字都搵到
姐係個貼圖如果叫「一二三」
我打二三就搵唔到，一定要打一先搵到

幫你問問佢！

有冇puipui

Search天竺鼠車車好似搵到幾個

搞掂咗，等更新

ios dl 左
不過想要sho chan doll 動態圖 入面搵唔到

多謝巴打

好似淨係搵到唔郁嘅，係唔係冇人整都要靠人upload先有

支持
多謝巴打

已down

即down

Upload個更新比大家用先

不能不推

我多謝你就真

多謝你了

一齊出力推

多謝你既5星

排緊18 多謝大家！！！！

哇快到！勁

唔洗，應份既

差唔多啦，到100就去做功課

推推推

做功課啦

仲有5個（唔想做）

推！留名支持

其實到底熱門係點計

嘩iOS個logo可以再求其d

冇得filter淨係show 動畫sticker?

頂住先，畫緊個新

佢地冇分，我想分都無計

filter到喎

咦，咁我再睇一次睇，唔通睇漏咗

呀，我諗佢哋係比用家自己落tag,我哋遲啲都整返一個

唔記得講開咗IG公佈消息
@nani_studio_div

搜尋唔到？

Fix咗啦，已經搜尋到，更新咗未

岩岩先down

我試過search到嫁喎

down左好多

記得五星推上去

爬咗 Twitter 頭上呀～～～～

巴打仲喺度

咁夜都唔訓

諗緊啲新野搞

既然巴打你未訓不如問下你意見

iOS 版可唔可以改返個app名
Download左落電話之後出現個名係
“signal_sticker_...”

梳琴晚訓左

㩒錯不推文添

Sorry ,我竟然咁都睇唔到，下次更新改翻

唔緊要

push

支持你支持我

好用
可以既話連埋telegram得唔得

點自制sticker? 點解條link verify唔到

應該會做啲簡單嘅更新就算，要開始跟翻本身啲project

你要自己用signal desktop 嗰個野去整，我哋淨係提供一個平台去俾大家upload/download

多謝暴大手足

support

好用謝巴打

啱用就得，唔洗客氣

各位大佬
有無黑警死全家嘅STICKER ?

勁

沉曬底都搵得翻？

改咗少少個演算法，依家熱門唔會黎黎去去都係嗰啲圖

支持！

仲有人用，開針

^ 用呢隻啦屌你地

益大陸仔都唔益我

試玩完100set都唔知有冇

屌 我share 錯link 先

呢隻先岩 ^^

可以用返

^ mix 住做

喂喂喂，巴打做咩係咁倒我米

有冇小丸子sticker